連我呢個19連登仔都睇得出選舉舞弊，你估Trump同真美國人會睇唔出?

所以唯一可以講嘅就係買定花生睇戲，只可以講民主黨玩大左，Dem, big tech, mainstream media, wall street班仆街呢一刻應該震過貓王。

正評貓王

好過你做狗以為自己勁過大法官

樓主個名

佢想睇吓你呢隻賤畜斷氣未